如果女朋友唔係處但又唔比你扑？

大家覺得自己可以忍到幾耐

我會姦撚咗佢

咁你應該只係兵，唔係人地男友。

點解？有無女人真係後悔無左個處唔想再扑？

啲女人好撚古惑架，佢話唔想，即係想呀！
傻佬

未散咩同之前果個

唔係處又唔比你扑？ 拍幾耐先？
其他肯唔肯？
如果唔肯 你真係覺得自己係男朋友？
你似一隻高級兵多d